香港養柴犬召集區

我發現近呢兩年勁多人養柴
棄養嘅好多 領養嘅又好多
買返黎唔識教 有行為問題嘅又有好多
當然我見好多都勁有心機照顧 同埋成日周圍去嘅
純討論/分享你家主子啦
(個人認為 買又好 領養又好 唔棄養有責任心嘅就ok)

養咩動物之前都請三思而後行

Btw 棄養死全家 屌你老母

我都好想養
但聽聞柴唔啱新手
所以放棄咗

4歲柴here

我叫老母開冷氣就唔得
屋企隻柴犬申下條脷俾老母睇話熱就即刻開足全日

其實係架 如果要養 要考慮好多野
呢個品種好爆電 同埋 要花好多時間教
不過性格似貓係真嘅

一樣呀

識啲柴犬超好精力，但真係要教
有啲會咬其他狗

好想領養。。。

剛養咗一個月，依家4個月大，好聰明，我食飯時會用嘴頂我腳叫我俾d佢食，我通常就準備好狗糧，佢頂我就俾狗糧佢